而家CCTVB做家訪冇左個台徽

頭先6點半新聞睇到

做新聞做到咁無恥

點樣整治 TVB 新聞部？

咁撚驚就咪撚做啦，快啲執柒左佢